{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159919?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 갑사자연속으로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 基準人数のほかに追加人数が必要な場合、ペンション管理人とご相談ください。 宿泊しなくても追加人数は含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超える入室は拒否されることがあり、この場合は払い戻しができません。 ペットと一緒に入室が可能な店舗を除く場合、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、利用料金が追加で課されることがあります。イベント及び付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約の場合は先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、当該ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿泊施設の利用に関する案内事項は、予約特典、個別バーベキュー場、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、カラオケ、駐車可能、ファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数のほかに追加人数が必要な場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える入室は拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室はできません。ただし、ペットと一緒に入室が可能な店舗もあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約の場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用に関する案内事項としては、予約特典、個別バーベキュー場、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、カラオケ、駐車可能、ファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 458
    }
}